LG G6 買水定行貨好呢！？

水貨好似below 3000 好抵咁
行貨應該要3600？？？

水貨邊到買會有信譽d？？？

行。水貨壞moon 你就大獲了

行壞mon 都係要比錢換啦？？？？

btw mon 唔跌的話。都冇乜幾可會爛ge
我用機好小心

所以我部n5用到宜家

港版有陰陽mon
水唔知

咩係陰陽mon

邊到有3600? 凶宅唔係都賣緊4字頭咩

細舖有3498 港行，不過唔知信唔信得過

我就係問緊 3600 得唔得囉
因為g6+ 出左 會唔會平左??

原來係咁 唔該哂

不過細鋪不了
容乜易中伏
都係等大鋪跌價先

其實用到壞之前，都已經因為outdate 而換機
而且一直都冇試過拎電話去整的exp， 可能我錫住用。。。

所以保養對我黎講一般吸引

LG上一期G5 V10先狂死底板
唔係錫唔錫用問題

咁近排G6 同 v20 口碑如何?

自己諗

但好似得佢先有廣角鏡

請問三禾電氣買水貨有冇伏?

G5用咗年幾都未死過

上上期特手都有8萬5政策，咁今日係咪都會有？

記得post 埋其他機被投訴既新聞

嘩，你部g6都幾快死woo，快d報蘋果動攞500蚊幫補下啦

用6個月就買水貨... 用1年以上買第2部

同一價錢，邊部『第二部』好過佢呢？

G4 苦主

行貨邊到買最平呢？？
今日見豐澤好似39xx

痴撚線, LG 都敢買

琴日買左g6台水,開心使用中

邊間？

岩岩睇左偉信，46xx。。
點買得落手

樺峯數碼

same same

你搵上左sun mobile既朋友幫你買，每個戶口有4部機，37xx

price. com話自己行貨嗰d信唔信得過， 見到有d $3650, 不過得一年保

Real?

買L豬都係買行好，行先35xx

我入左手了
不過似比人開過黎試
係咪正常有包膠架

睇錯左 v20 先係
g6 係4680

如果我早d 睇到呢個cmt 就好

LG 冇膠架

買g6定g6+好

有新買新

G5都有死底板？

古唔到仲有人夠膽買lg

華仁好似ok

打算買g6 韓水

韓水有咩比台水好？